有冇人有曹柔理似某動物嘅圖 求！！！

之前見有巴絲打post過出嚟，唔知喺魚定乜嚟！想要返，求圖！

Yuri qq

我愛❤曹柔理

曹查理你啱唔啱？

人間六角恐龍

射精柔理

TTQQ

淫賤不能移

哇好Q呀好想同佢做愛跟住中出佢

射精sir米色啦==

你痴線㗎？